［原創］廢棄天使

又係我騎士仔
今次係廢棄天使過程圖
一開始都無諗住會完成到 搞搞下又得左
所以好多細節野都無記錄低

唔講咁多
去圖

一開始果時
諗住畫天使x天空

畫完覺得單調

經過一輪構思

又變左畫鐵絲網

張通告

求其畫個背景落去

差緊少少野咁

畫隻我最憎既白鴿落去算

呀，又唔錯咁wo

然後上人物個色黎睇下先

搞埋背景

搞完

由於騎士仔好懶 好多地方都唔想執
所以細微位由佢啦

講開又講
廢棄天使個主題其實自己都覺得唔錯
再用香港咁既地方作故事背景
畫下人渴望自由既野之類 又幾正咁
加上自己又鍾意畫背景

手多多畫多張

巴打勁
留名

多謝支持

諗到佢
(no offense)

竟然
凌波身材正啲

巴打好慘 好野冇人理
有時真係好無奈 冇人識印賞
幫你推

*欣

慣左
就算得一個有睇有留言已滿足

輕輕一推

以為又係猿生

Ok la

肩肩

唔係好識佢 介紹下

多謝

教學文

唔敢當
只不過有時過程圖都係一個樂趣

gal game feel

竟然！ 等等返去畫靚啲比你

我都幾鍾意咁樣上色

等你

屌你型撚到

可唔可以主力畫隻白鴿